灌醉酒促女撿屍 見她狂吐慾火全消偷錢走人

廚師阿東（化名）覬覦酒促女子小可（化名）美貌，尾牙趁機灌醉她，帶去摩鐵欲性侵害，最後因小可不斷嘔吐，讓他慾火全消，偷走她皮包500元離去。台中地院依乘機性交未遂罪判刑2年；另依竊盜罪判處拘役40日。
今日出版的《聯合報》報導，判決指出，燒肉店廚師阿東結識店內酒促小可，105年1月24日晚間，阿東等人參加該店尾牙。席間阿東及在場員工不斷對小可勸酒，小可不勝酒力醉倒。
阿東叫車將她載往摩鐵。小可不斷嘔吐，阿東將她的衣物褪去、撕裂她的長裙，將她帶往浴缸浸泡清洗。小可在浴缸內嘔吐，阿東慾火全消，將她安頓後，竊取她皮包內500元離去。小可酒醒後報警。（即時新聞中心／綜合報導）

所亂

都抽哂水啦

咁都亂